cognizant graduate analyst 2018

有冇ching做緊同in過係點 同埋想知間野culture, career, path係點

仲未有sec in
睇怕要做另一份

年年都請咁閪多人就知咩事啦

Interview同一般大公司一樣。
Career path雖然難少少有晉升機會，
但做耐咗有機會可以去下上海、新加坡個邊發展。

train 完落中銀個火炭 back office ，每晚加班加到搭的士走。入廠冇公司巴，要自己行。外借員工就係慘

賣人頭落客到做
你可以想像佢係間agent chur唔chur就睇跟邊個客

知唔知starting大約幾多